---
title: "جلسه ۷۶"
subtitle: "سرویس SSH و نحوه ی راندازی SSh server بر روی توزیع های red hat base و Debian base"
description: "سرویس SSH و نحوه ی راندازی SSh server بر روی توزیع های red hat base و Debian base"
date: "1395-07-04"
categories:
    - "sessions"
readmore: true
---
جلسه هفتاد و ششم شیراز لاگ در انجمن صنفی کامپیوتر شیراز برگذار شد. در ابتدای جلسه خانوم جعفری در مورد سرویس SSH و نحوه ی راندازی SSh server بر روی توزیع های red hat base و Debian base صحبت کردند.

پس از آن مهندس خزاعی کاربرد های مختلف سرویس SSH از قبیل انتقال امن فایل‌ها در شبکه، برقرای ارتباط گرافیکی و … را شرح دادند.

در پایان جلسه نیز مهندس نظام الملکی محیط گرافیکی لیبره آفیس رایتر و همچنین امکانات عمومی آن را برای حاضرین معرفی کردند.

